其實牙降如果有J係咪就係一個油頭毒能樣

其他嗰啲睇得出有J都會OK令仔

柔理先系

似Kai仔

油頭時裝雜誌look.jpg

樓主先係

你似邊個多啲 （雖然你唔係油頭毒能）

眼jooe 鼻彩演 咀yooa

有鼻樑=偽毒

下咁都得==

可否幫我諗下點打#4

笑佢降粉

降粉lol

細個高到成個混血咁又要比你屌？